嘩屌你班黑狗連巴士佬都cos埋

膊頭有花揸巴士有冇牌嫁

唔比去元朗靜坐，咁十八區靜坐囉，咪仲大宣傳作用

係咪比班散仔迫去揸巴士

痴撚線

港島區喎

推阿屌

巴士司機好似真係有分花同柴

巴士高級係有花架自己google啦 沉啦

推

第一, 巴士果條柴應該係黃色
第二, 有花果班係坐office, 最多有一柴既響站頭幫手

你幾時有見過有花有柴既會揸?

無左好耐啦，得返教車師傅有

今日有花有柴既都要去清潔
高級巴士佬要渣車真係唔出奇

冷靜啲
新巴城巴 站長稽查
膊頭有花ga

痴撚線想點

係啊
示威者都有分花同柴架啊sir

真係可以有花架

拉 炒車

拉 連登仔唔好炒車

拉

新城稽查有花架

真係屌你班友都廢事曬氣
等班巴膠慢慢屌你啦

黎啊 叫我阿sir啊 叫啊

source:

炒車

黑警個肩章唔係長方形

...............

無知真可怕

巴膠專登入嚟拉
不過google 搵張新城稽查正正經經著制服既圖都無嘅

冇牌駕駛？

巴膠集中恥笑區

唔講真係唔知

咁都有得炒車

柒到..

我都啱啱先知

嚴重炒車

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 停止聯邦儲備局/美國所有銀行借貸給 國企銀行/偽民企銀行]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦，。
一國兩制 ，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心對留港做生意。
對內地投資的資金 有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再藉錢給中國 ，中國的二萬幾億美元外債，必然大鑊！ 要求中國將 承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行 借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 大部分貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決抵擋的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，總比把貨物/資金直接運大陸信得過和可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/POPO打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

死傻鳩

Block得
一件

巴士司機好慘
無啦啦俾人屈狗